咩叫足球？

艾達臣話你知咩係足球

廢龍

2球都艾達臣

勁過美斯 一人扭轉球賽局面

艾達臣用波係幾勁